香港勝在有法治

香港勝在有法治, 中国式法治

參政年輕人, 多輕微的罪都告, 黃之鋒, 黃浩銘, 吳文遠, 游蕙禎, 梁頌恒, 梁天琦, 羅冠聰
年輕社運人仕, 要告到坐監為止, 周永康, 東北十三子
沒犯事但想參政的年輕社運人仕, 中国式依法DQ, 周庭, 陳國強, 劉穎匡

但權貴建制, 收5千萬, 嚴重僭重, 囤地當房, 利益衝突, 種票, 法庭影相, 漏報利益, 全部不告

呢句依家難聽過粗口

判刑後杜汶澤屌柒楊岳橋：有險可守 閪過粗口 ！

LIHKG @ Android

有險可守當日聽已經覺得on9到震
真係等到無險可守 佢前面d人已經一個接一個倒下左
佢住係個城堡入面 覺得有險可守只係死唔到佢

佢眼中叫有險可守
但好多人眼中個險已經無左 人地照樣攻過黎
只能夠話佢地根本冇準備全盤策略去應付
泛民支持者跟著呢班後知後覺既政客 都係一擔擔 大家都係後知後覺

前面d肉盾就係佢個險

楊on q關鍵一席去旅行賣港

基本而家係三權合作 乜野法治 乜撚野黎?

而家政府 控制 立法 立法推違憲一地兩檢 司法干預唔到

一個違憲既方案可以獲得合法性在港實施

再講唔掂就人大改法 唔係解釋呀 係直接改鳩你本法律呀

法治 ? 乜撚野黎

有氹可踩就真

樂觀SIR

正苦口中不斷強調的法治, 其實就係咁
想拉邊個就拉邊個

法律面前 窮人含撚

-完

I don't need sex
I always fuck government

前面肉盾死撚哂,佢都會話件衫同一層空氣都係佢個險

樂觀sir

冇外國籍唔好係香港生仔
除非你想下一代體現文革

人控式法冶

香港所謂法治一直以來只係用來保護無良商人而已，商家玩法律漏洞拖糧走數，打工仔消費者想報復就等俾商人告番轉頭，早幾年有單新聞有個仔想代老母出頭打倫敦金agent，結果倫敦金公司報警拉咗個仔